派帽個D絲打入一入嚟

一係你就呃佢一世，一係你就同佢分手

男人心靈好脆弱架渣，你唔怕佢變第二個陳同佳你就派啦